有無巴打有個習慣係見到啲強隊爆冷輸波

然後靜靜雞入佢地啲討論po睇下佢地失球同輸波果陣既反應
但唔會出聲

樓主30年tvb狂迷

成日

有時啦

祖記贏波唔知點解無人慶祝